Что умеет модуль:
1. Позволяет в любом месте сайта получить значение A или B для конкретного теста
2. Отправляет цели Яндекс (reachGoal) для аналитики через Метрику
3. Есть возможность собирать логи теста
4. Позволяет установить дату окончания теста
5. Визуально отражает закончился тест, скоро закончится или идёт
